[突發] 開始有5毛屌勇武無目的咁去

代表啲咩？代表個方向啱啦

老毛：敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護
遍地開花
光復香港 時代革命
不分化不割蓆
支持前線決定

推

十連推

1

2

3

4

5

6

7

Mon po狗5毛咁快俾負皮？

8

Mon po狗5毛真快手

9

笑撚死人

十成熟呀

welldone

一直都係應該4圍去,死守根本唔夠狗做

係咪啫係中左正確答案咁解

用火buy time 之後散一撚流
聽日發夢慢慢玩

推上熱門 聽日罷工嘅朋友仔記得drop note

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

不嬲都叫緊人玩遊擊
班五毛乜撚都屌嫁啦

屌親都方向正確

無目的先係最大目的

一向唔支持出外國旗

Btw 0.5$ has been transferred

推，以後都要咁玩！

無成本又可以玩野，點解唔玩？

今日完全發揮be water的精粹

革命天才，毛澤東

但係不分化不割蓆 唔俾人地有國籍嘅

push

唔係當年點用咁短時間翻到盤

推！

#8月5日。我要罷工
#我無野講

pish

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

咩冇目的
做既所有野都係為左雙普選

點解唔企定俾人捉